[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(101) 齊齊中LR

有冇巴打有興趣收日版ios零進度LV1 AC
LRX（1隻）
LRO (2隻）
LR45 (4隻）
LR47 (4隻）
吉連 （4隻）
深藍達（1隻）
天使金菲 （3隻）
仲有其他普通ssr同67粒龍石